決定爭取cc台獨立 建新討論區，反連狗暴政！

反五毛義士都bam
一次一次咁壓迫義士
助長五毛
實在唔可以再忍了

我地cc台手足係時間自己開個新forum啦

如果CC台都獨立唔到既話
我地點可以話港獨有可能

開遊b台比腦魔啦

支持
俾你個on9帶得走唔方高質啦

成個連登又5p又盛
要不是CC台照顧你們連登完蛋了。
仲有連囝應該嘔返CC台d廣告費損俾仲坐緊既義士喇

支持關愛座hunter做新forum既admin

建 游b討論區

藍絲都愛游b ，段卡好多游b gif

樓主已被bam?

悼念區ready?

發現五毛！
想打擊建國

好正，十卜

@關爺，六爺，1爺，渣爺

好多五毛負評